身體有無朋友小家到令你畢生難忘

以前讀書個陣
約左成班人一齊上其中一個朋友屋企打邊爐
咁食飽飯之後咪計數大家夾錢
當計緊包丸個時
無啦啦有條死港女彈出黎話
包丸我淨係食左兩粒！計我兩粒啊唔該
之後我地就再無見過條on9港女出現過

我暫時仲未遇過有朋友犀利過佢

自膠 身邊*

BBQ 要大家講定聽日會食幾多隻雞翼同幾多粒丸

中學有個同學日日lunch問人借錢買朱古力做lunch

勿相認